［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [47]DR.STONE抽齊一套是常識吧

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

快撚到你

摩巴係咪海豹

ALLIN是常識吧

我冇野好晒

宜家上返水同大家傾計啦屌
唔提咪得
反正中左
你說對不對

MINI GAME邊度玩的

快到你,好彩我有f5 一下,一陣又出左兩個po

有冇人知點解我地圖上47同48號寶箱冇
睇左攻略網果個位但係冇野

我主要係幫大家試下 以非洲人既運氣 究竟要抽幾多先抽齊

係咪主線未推到佢地開出黎呀?

摩巴抽左幾多？

試唔緊要
唔洗再講自己咩反面教材

你睇下物品有冇個野叫 "マグ1"

又係接近20PACK
但中咁多隻腎仔算係咁

94腎仔已經贏左
我理想中既完美腎仔93SC
但我得88

殊!

應該少你小小

冇呀,冇人想知佢點中幾抽中呀
中左就開心,yeah~~~

100sc冇神刀

BTW

WELCOME BACK
聽日DS點睇

課左皮幾野？

好

完美腎仔要神都

新出果兩隻角可能得9分
但有愛就抽齊啦

差唔多啦
摩巴賣左肝

求救

Dmm 唔比我DL 點搞？

賣肝換腎

要去官網click果條LINK先得
你google the last cloudia dmm

你聽日會唔會賣埋個腎

突然之間覺得啲高練真係賣得好平

大家課好金未

求領養
識去廁所

UR真係唔好亂追 歐洲人另計

我有做宣傳咩 冇呀，我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐

咁好多驚你收人地D高練都係平過自己追齊既 分分鐘有D係少成個0都唔奇

拎去

佢咁追法小個0再五折都未得啦

無保底真係

分分鐘少2個0啦

我玩GAME OF DICE
課左唔知幾銀
賣返出去都係得7K

抽完又下一個活動

Ds當睇唔到

手機驚唔保值，真係無辦法 7千已經叫好多

thanks

連登有愛

好甘
要GUN足佢D野
每期2雞幾走唔甩

賣得番都叫好la
我龍絆個ac都唔知賣唔賣到

龍絆我之前幫過人掉返上大陸賣
個陣都賣到幾多錢下,幾K一隻
唔知宜家仲有無人收

魔靈個價企得好硬 不過太肝鳥

魔靈買ac好無癮 淨係打pvp

有光暗咪企得硬 無光暗果D 多原5唔值錢 但佢光暗個機率我覺得可以同呢度UR比

放上閒魚但係唔想d錢入左支那寶...會拎唔到d錢出黎
我想試下賣5000唔知得唔得

夠晒打手用既話
DS抽邊個pool好 抽銘同幻?

銘未出數字,等得可以等下先

下個POOL張ARK同人都未出情報 俾唔到答案你喎 剩係要SUP既話免費券俾你賭到千空直頭可以收手唔抽添

收到
以為新角出左資料

差少少100sc 抽埋佢

係呀

我之前成日幫個人掉上咸魚
賣完再抽成

光暗都有分 光暗龍果d咪又係企響度

不了

所以魔靈果D硬得企都係好小數 同呢度齊絕版ARK+限角難度差唔多

成萬六蚊喎

我個global都好多正野 光暗有暗海王

佢數學唔好
唔好怪佢

宜家佢淨係識收AC

不過符文就....

我得光隆一隻

有光隆仲想點

N年前玩過
太過肝
不了

而家仲玩係因為佢可以用肝換取唔駛點課 同埋齊哂D自動掛機 可以同時掛機整符文之類 呢一年入面佢既更新係大到以為轉左驚黎玩咁

有掛機實在太屈

我淨係知好難抽

呢個係事實 原5真係ON9地難抽 課同唔課無咩分別 係唔中既你儲成2百張光暗都係唔撚柒中

陰公GAME
同我個隻聖戰之絆有得揮

有人賣4UR ac

試下lorRMB拎去課金

原5好易抽 但5屬加埋成百隻原5 未必中你想要/啱用

自己電話無哂呢隻GAME既相
得返上網仲可以睇下
摺左隻GAME真係好可惜
課左幾十萬連一張LR都未擁有過

仲要超高練

@刷手巴

佢呢4隻game sh到隻game執都得

自己上咸魚睇下宜家D買賣量
仲高既先掉上去賣啦

條女幾好J

佢D卡女角全部好好J
一係就好撚淫

好大壓力架，買得都有ur 集齊癮
即係出下一張ur ,又要allin
個心態因為已經有4張，無理由miss 一張既
呢個係入坑第一步

分分鐘係因為抽唔到神都而棄

都似係啦
唔係既話無理由而家棄

真心似，可能發現左真心係個無底洞
頂左4次ur ,呢次頂唔住爆死左

會唔會係9600果陣歐J 一下出4張果位

BTW睇能力都似老玩家
4隻角應該都高SC
因為3千2攻大貓唔係咁易有
莫講雙攻過2千既加護

我問左價佢話有玩家出28000台買
即係7k 多 d

諗起自己6k 抽一次軍師，喊左

@刷手巴

刷手巴:我出左6k咋wo

6K算少喇

自己課金玩感覺都爽D既

比你拎7K買呢隻返黎
你仲有咩可以做
做下海豹囉

自己課金玩會傷心d

係傷心呀
不過可能係我自己覺得
自己比錢玩自己練爽過買人地既帳掛

冇神刀 100sc六覺遺照

抽野個陣肉緊d,幾次十連都試過一金保底，諗返都high

做生意講供求 有人買 就有人賣

諗返起果時魔靈抽到風奧冰龍好high 跟住出第2第3隻果時心諗 ：屌你老母(果時未有祝福)

到底會咩原理
好友只會得一堆55LV

巴打dr 活動點算

CLS 總共幾抽

爆得機la

你當18萬石 90抽(15萬多石帳黎)

我打少咗個0
本身我想打30000

90抽?

我亞服有 暗沙+光夫人

90下10抽

暗沙光夫人

幾何級數上升

有個光方，暗瓦....賣咗

終於有得自動掛機了？

10場 不過可以邊掛邊做其他野 而家可以邊掛邊RTA添

冇神刀臀

PVP SUPER級以上之後好似獎勵會變

10場有咁用 咁少
打500場先出一隻有用符文

都算好大進步啦 以一隻咁老既驚黎講 但都唔會諗返去食回頭草架啦你

課埋就齊架啦,買黎課

買完7K再追多15K

super好似好難升

呢度好少巴打玩到 個個都定期重生

比7k我都冇個心齊佢1/3

俾7k我我quit game

有冇皇龍 機女ac 低進度
想買嚟過下手癮

PVP最難係上到去個個D巫女加護LILI學晒回血
仲要係單體回唔係群補打一場成個字

新手求 加好友

當睇唔到

有會比忍巴搶左先,佢已經叫左春好耐要皇龍機女

咁又無咁多

其實我都係想玩下機女 皇龍算bonus

我金4 唔知有無機會上去

無皇龍打唔到31599

無廢老劍點過手癮

31599 特技傷？

聽日又要課 屌DMM會唔會ban ac
上個月買咗幾千銀

咁小數目點會bam

點解唔而家課定???
定係腎仔禮包已經課晒

超必

無包買課定DMM都得架 個餘額可以唔用住既姐

唔係呀諗住課定腎仔可以慳多個活動禮包

個個都學曬果招補血係咁拖時間 勁on9

出售高練ac
神刀臀
劍機練滿啪啪聲 大貓 加護
Dmc齊 lr v連專
有償石仲有幾萬
課咗金先至搵到我想要既ac
所以想收返啲錢 再課落新ac

買左7K?

冇呀 我明天等魚旦巴大爆死就收佢ac再課金

.....好黑心

超級大平賣
課咗幾千 有幾萬有償
聽日畀你狂抽ds

無咩都唔會重新
等2週年希望有得課張UR返黎

有咩ur？有皇龍？

幾平先

呢個帳咁正既

我都想睇下佢到底有幾平賣

LM睇有幾平,同埋得一張UR?

你應該收啦, 又有神刀腎 又齊DMC , 又有劍機, 一次過滿足你3個願望

好平
打漏咗 仲有技師 水着 劍機連專

我就唔會收啦

用咗7000HKD 買晒DMC 啲包咁滯
好似話太多會ban 攪到我連APPLE卡都唔夠膽買

個帳佢玩過的
我食方巴三手飯

DMM唔會封
但DMM太方便有時會課太多

DMM唔會ban
ios gift先卡會

佢地話BAN唔係講緊日本apple store 地區異動果D咩 關DMM咩事

方巴原本個AC唔係有破神加護咩

呢個好似係佢劍機高練果隻黎

哦哦 有陣方巴味 不了

我賣左之後係咪收左個機劍既
就係呢個機劍黎
賣左比春巴
春巴抽中左神都腎仔
但無時間玩,就賣出黎
就比小忍收左

好香架

笑咗

怕姐 我係想用APPLE 卡多 平好多!

屌....我都成日幫人咸魚買/賣
但醒唔起抽水依樣野

每次平百幾蚊 但鎖一次就成張用唔到 姐係會蝕600幾

愚蠢

邊有咁好人免費幫人做野

重生未

想清走隻6覺腎仔

收ac收壞腦
出去洗個面再番黎

係咪即係個個大貓要塞?

嘩
wts 問下你價先~~~

果隻賣左好耐

好似好正
但我無fb
有無大佬可以幫我俾我tg佢

你點會

係小忍會咋嘛

唔使問啦 我岩岩問左話賣左LU

開到28000台幣了

原本諗住隻驚少人玩，d ac唔好賣，點知一個比一個好賣

分分鐘台仔

問唔問到佢仲有無咩合作lr，齊唔齊？

我啲ac完全賣唔出

買到部iphone了

次次合作都要課 已經唔夠料升英

真係唔知點解

我無出喎，無fb聯絡佢唔到

已經去到唔係望自己抽中，而係你唔好中

係台仔黎 要用8591

小浩(的巴)已經賺到笑

你見佢清左倉就冇再上水知咩事啦

賺到笑然後就去左財經台

咁老實講會買ac一個貪人地多勁野過你，一係貪人地個ac有角色你未玩過，練度唔係一個好重要既準則，重要既大家就唔會咁多重生

我就係話緊佢

我就係成功賣出高練既例子

佢好快做小浩2.0

慘...又miss左

社工我有無你TG

代抽DS合作
品質高服務好
包你第度搵唔到

有呀

唉，乜仔都無用啦，賣左....

TG我

隻GAME有冇咁多人玩呀

我睇左佢D ARK 冇絕版野 雷姆LR EMTLR 科燈果D都冇
得DMC

入得未抽得未

好彩有你依個情報....
無合作ark咁就無野了

呢句留翻聽日

點樣代抽法？
明天代我抽ok?

台仔好興，直接去玩直營服，永遠唔玩特別版

我入哂琥珀

所以唔使心掛掛啦

係，
如果佢齊埋合作lr...真係dum爆春都似

依家無事了

齊既話應該過萬了

琥珀要供呢度咁多人享用

沒了沒了

可以...不成功不收費

目測奶水充足 唔怕

石纪元琥珀同人本c92ADN-057

想問下係咪應該推圖先搵d建築物堆藍/紅魂再升arkk 依家完全唔夠升 同埋打$係打素材嗰版嘅$關定點 (淨係跌2/3星 d 金...)

個個都幾個acc,出租acc啦
代練/代抽/買賣/出租....一條龍

出租AC

seed?

最少推主線開到5個藍先
之後推hard到3-10 再日日掛3-10就好有錢架啦
之後用曬D錢升藍->用藍升紅->紅升ARK

然後抽撚曬你d石，抽到個ac爛曬

原來日服pvp開始玩排名賽

藍井升爆晒之後就可以買佢50蚊雙倍黎升紅井

大家準備左幾多石聽日倒落海

3000石

如果必中券中千空就收手skip左去

0石

你唔抽？

求下俾我中司

睇下張卷中咩先

求下比我是但中一隻

中司要抽埋武力帝國

Dr stone 3隻舊角升哂T0冇人講？

有千空有科燈 係咪唔洗抽

可以3月9抽

係咪T0冇人知wo

其實係

對比佢地有無上T0
D人應該比較關心你幾時甩個分身出黎

希望聽日必中券中千空，咁就科燈都唔撚抽了

皇龍劍機同你交換

唉 又要起公司抽野

我想問係咪個個都係玩日版無人玩台版？
利申：新手岩岩玩

可以咁講 如果你係台版既就快D轉過黎日版

分左兩彈要6000

轉日版啦..聽日出新合作入坑好時機

3600足矣

台版要開荒
雖然有中文,但好辛苦
日版玩買石頭/初始帳
一樣都要開荒,但唔會辛苦

台轉日揮手區

笑左

有 同DMC LR

係無v 不過無乜愛

轉左就快一星期

如果每日都可以打一場能大大你話幾好

聽日未有

冇曬勁既好友，點打5-17

好 咁我轉過黎先

今期玩多石初始帳

招個強大既好友比我過5-17隻神徒,冇得CON機

3000石抽晒兩個pool

300石係第一彈就夠
1抽LR
卷中角 是但一隻角
然後2700石第二彈
單抽9下,中FULL ＳＥＴ

我始終想要絕版野多D

收費代肝活動,代衝主線開井
無乜野做,時間多,歡迎搵我

聽日會有好多ac放

巴打你有冇玩過台版?
定係冇玩過100%新手?

姐係？

要買帳玩？

小浩啲帳靚嘅都無曬咁滯，仲要加價

而家多石帳仲好玩

玩左一日台服咋 算係100%新手

唔買帳=冇得玩

低練度應該去邊度掛機
呢家腎仔星盤升到87/108
技能只係學左好少 冇乜ark

係唔係要開開始升樹劍同學技？

要買多石帳玩
自己唔會玩得辛苦
都可以刷手首
但會刷到天荒地老

咁慘 要係邊度買

多石帳係買返黎？

你而家呢個時間表好尷尬
叫你刷又唔係叫你買AC又唔知點買好

最快捷解釋比你聽就係
0日數既升lv資源 Vs 600日既升lv資源
唔買都可以玩,但都忍受到至少慢一兩個星期好慢既進度

軍師一日未108/108
都唔好諗升其他住先
如果無材料要刷咪刷D低難度一入場就係BOSS既關卡

請問多石帳係邊度可以買 同埋價錢大概係幾多？

淘寶
40-60RMB

咁大概幾錢可以買到

好 我搵下 唔該哂巴打

自選ac 最平都145rmb左右
你係為左dr.st 而玩?

不如簡易D
巴打你係咪對聽日合作既DR STONE有愛
係既話如果唔介意就買定2個多石號聽日抽晒佢睇下咩環境
如果跟翻上次DMC既機率既話2個多石號唔齊SET都抽到7-8成合作

有D錢既可以覺得自己買2-3個多石帳既就玩多石帳

買左返黎14萬石,要係9萬石內中到UR,
咁其他剩左既,你就可以拎黎抽DR.STONE

聽落好刺激

我係咪好似英裝軍師咁靚仔先?

唔會刺激了
社工會比你

9萬內唔中咪要用第二個帳再黎過

想齊ds 起手就直接等買抽好一套嘅帳，再慢慢玩

想要玩新角腎仔加ur 就多石自己抽

社工有一個
軍師+UR
仲有7萬幾鑽既帳
唔洗買多石抽了

呢家廢到過唔到N5-6 地中
H2-6又開始卡卡地
呢家等緊掛機出邪教神殿個乙太飾
又唔知掛邊度好

掛機唔掛材料既話乜關都掛得
夠快就得

聽日幾點會有得抽

3點好似

打唔嬴H3-10既話
掛H1-1 應該最快

如沒意外
14:00

等抽好一套既帳係咪好貴？新角腎仔係？

邊個係社工

等下佢出現
就會出現

當然可以,神刀賢只係一張勁希有既卡,加一隻好勁既角姐
DS 當然入坑好時機
5隻角,4張ark 都好好用

合作唔太洗怕
要怕既野只有UR

咁我即刻去淘仔睇先

唔洗去啦

同社工買

140抽終於中腎仔
後悔無買有UR既帳起手， 抽過先知UR真係難抽到仆街

原來你係社工 失禮

依隻

我都覺

掛緊G1-1 30秒一場

又要黎絕版 VS UR大辯論

唔該巴打 呢度個個都好熱情

老毛老毛

咁究竟要腎仔起手定還是ur起手？

齊set起手

所謂UR係包埋腎仔
你TG搵社工領獎啦

Lihkg有愛

嬴在起跑線
拎齊合作獎勵就可以升爆隻腎仔了

你地唔好打魚旦巴主意
佢係我既

點知魚蛋巴聽日歐爆

新手玩既話有無咩野要特別留意？

我愛魚旦巴

收到風佢唔愛你

隻賢仔我已經升到60 星盤要點左
係卡素材突破

50粒課金石?

新一輪合作又倒數
唔知聽日又吹奏邊隻
千空@1.83
琥珀@2.11
司@2.07
幻@ 1.9
4隻都係T2角冇得吹奏@ 1.65

衝主線,我都幫你衝到2-10 左右

你做莊?
50石琥珀
大家幫我造上去

先推主線
然後再學 咩角學咩技,升咩ARK
最好課金買雙倍池

DMC d專武係咪絕版咗

係

我FEEL到會係幻

吹邊隻唔開心
但肯定好多人講重生多石帳，6萬石齊腎仔神都，再用卷中千空，三萬石抽埋科燈，剩五萬石 挖埋主線 十萬幾石等兩周年

good plan

唔關心

我都有一個軍師+UR
好似仲有9幻石

冇絕版ark唔岩你架啦
我只係想要皇龍機女啫

送比我
TG比我

konapobo

好 唔該巴打

唔該巴打

cls唔值錢咁

點解打完5-17都未有第4個紅井？

5-16
解支線呀
ching

魚旦巴ac 冇皇龍gay女

預備左重生帳？

唔好爭
我已經留左tg比佢

我要!

幫自己留定後路

有咩唔明再問

要塞大貓 皇龍機女 喎

要Hold一排先 有咩事佢就變左主帳

祝摩巴抽齊DS全套

????

要塞大貓,破神加護,神都腎仔wo

吓 唔係皇龍機女咩？？

收費代肝活動,推主線開井
乜都唔多,時間多,有興趣搵我

原來唔係皇龍機女。。。
咁我祝魚旦巴歐出天際
10抽中晒所有嘢

試左神刀賢
都係主ac 有就好
我中到賢仔就ok

差20抽補到底

差170但你都叫有ur

試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
成本價發售

AC 3 低進啱入坑新手
神都UR＋皇龍UR ＋ 要BUFF嘅千空 旦丁 NERO
推少少實抽到臀帝
成本價發售

有意可tg

都係 算歐左但係要交低300抽

微課都係聽天由命
安慰自己無ur都應該爆到機既

Ur啦
腎仔起碼有保底 實中

微到點，其實唔洗課，新玩有排練角
遲d 有協力希望我可以幫到新手

打左20幾次N5-16 沙中 一開始永遠死2隻先 得返腎仔同朋友
跟住吸2下就game over

頭先推緊第5章HARD 借左人地隻 10LV神刀, 招ARK技RJJ

自 係5-6 地中

大家知唔知道reinforce 係邊招？

ac1 正呀

抽爆 有UR 腎仔有保底 輕鬆

咩滿必殺技+30%INT? 神獸ARK好似

我都用過人地果隻 用後感都覺得有d R

好友隻劍機普攻一下
隻boss 80萬血冇左4分1
之後放神都技 行血郁左20分之1應該

神都主打係debuff唔係傷害wo
要傷害皇龍

Btw劍機真係切菜咁切 放埋FF俾隊友

見佢針對弱點屬性減完再攻擊以為會好痛姐

微到 除左同小浩買ac番黎，淨係課左幾蚊買50有償雙倍波
Dmc三子 yoda 司 劍聖 腎， 一隻都未練好

對 青咇咇既弓手冇性趣
好似三小俠 艾爾之光果d咁

3小俠好玩

弓手耕田

立繪幾靚 係模組做得衰

珍 個模組好御三家feel

艾爾之光好玩

最憎玩御三家角色
浪人 魔騎

我都好中意玩 萬年雷文
之前dl過國際服黎玩 升到上ss但太高ping都係頂唔順

一套裝又係貴到冤

ARK等級10LV
同ARK SKILL LV係兩回事
佢ARK SKILL RJJ因為未升SKILL LV

有冇睇埋神刀之後劍機d傷先

我諗我唔會試到10lv skill

現實到呢

有v已經夠你爆

拉思 傑洛

大技好撚好J wo

我祝福佢抽乜中乜
都要話我

10lv ur skill 1lv已經抽到想死

佢過往有無派過UR升技石？

不過又係一隻好玩既game摺左
我三小俠之後就落左巨商坑
之後魔力私服->巨商國服->巨商私服

活動有得換 通常一個活動換到3粒

我鐘意Ac3

同我一樣喎
我只係練左隻v 105/108,所以今次唔會all in 石去抽，
留返幾萬石等周年睇下有咩玩

ac3平
可惜小忍唔送比我
無計

買AC 3吧 原價轉讓
保底或之前中臀仔就發達了

開始練劍機, 想問練技有冇得抄考下

急所狙
追擊

練左, 但打boss都好似唔入肉咁

睇下聽日我爆死未先，主acc破神加護，機女
想要科燈

武器有無用追擊屬武

已經用緊專弓同專劍

應該好易就爆15999架wo

劍機配咩ark好, 我試下升爆108試下, 而家98...

弱點攻有無學

天弓/追屬攻Ark

剩番兩萬石，E同H都推到5-xx了
V好似要追科燈把乙太武
DS角淨係中銘夠

冇天弓

8591 D台仔都幾癲下

玩黎有咩意思

直接做大佬

直接end game

岩刷手巴

1蚊多d
應該會買

買完就真係可以喺到大大聲講：我去重生啦

買黎重生?

刷手巴搵ac收藏呀嘛
愈勁愈要

不過課到咁

普ark都仲有兩張係無

已經玩到係買d acc返來觀賞

課到咁都係兩張UR
冇追定係咩

應該純等9600

理智消費者

睇佢淨係追有保底果D e.g. 專武/角

換完金花換咩好

但依d帳號真係無乜目標再可以去追

紅花

軍師如果超冰野野打出上限
15999*25hit
40萬

佢剩係講破神....無乜講有咩ark
好難攪....

唔計佢ur

佢堆合作角連專,英祭角連專已經

有圖WO

己換

加埋千空再高d？

腳唔係咩重點，最盡出4隻，又會keep住出新腳，
係ark先重要，學技轉build=變通.....多多ark都要先真
所以除非ark好齊，如果唔係，單絕得幾隻高sc都無乜意思

我剩係見佢po左腳圖既，睇多次先

加埋千空就應該仲易15999
除非唔洗神都把杖用紅鑽杖

咁就可以再上

呢個絕對唔會令你失望,
你睇清楚左d先啦

見到了，睇得好辛苦，張圖縮到搵梁國雄

冇皇龍機女 pass

有千空buff埋應該必打到15999

好爽既軍師

你有幾多石抽千空

9萬
睇下卷中咩先

比多18粒我唔該 腎帝由出果日星盤卡到而家

熱撚到開左冷機

溫馨提示：留意限時道具到期日，盡快用晒佢唔好浪費

想問下大貓專武
有咩方法可以撐過自爆唔死

推個主線有9萬咁多

都未推哂
N5-16
H4-13
岩岩幫個客仔推到5-6
要訓了聽日就幫佢開到井

岩岩 得閒開d 聖物黎禁下拎左好多海膽，新手記住拎

鬼佬開live打塔

點樣㩒下就拎到海膽

你見到聖物張圖閃閃下 就點下佢，會拎到不同道具，有機會係海膽

竟然有啲咁嘅嘢

搞好劍機, 順便整理好友

有冇巴打好似我咁買過一次小浩ac就冇重生過

我

主線就黎打哂hard，god完全唔想掂，硬到hihi

我，唔會重生唔會課金，技術勝過一切
以弱勝強 係我宗旨

God我都無打過 諗住升好哂得閒先打
高難打左廢老死神防壁 大樹海邊到開

重生要打過哂所以野真係好煩，雖然重生完有好多新野玩，btw到而家都未有二刀ark

大樹海要特登開既咩？我打打下主線就彈出黎

god打人好似唔太痛，但d怪好厚血

係邊個地圖 聽日搵下先

雖然佢玩得唔勁
但係我幾鍾意條友
就係因為佢打左三個月都打唔嬴塔咁先好睇

佢d片全部都
解釋得好清楚 講野有根有據

以弱勝強真係好玩過用錢去屈
買完首抽之後慢慢培育
d關由打唔嬴變做用特別玩法打嬴先有成就感

不過想抽齊既巴打其實係純粹收集癖

想問下除咗用海盜船件乙太裝
仲有咩方法可以跌多啲素材

魔獸獵人技/打多幾場

啲海膽主線有冇得刷

用咗好似冇用咁
係咪升高啲先有用

差十抽就保底軍師挖多三千石保左出黎先

大貓撐高血防

值得ga 神刀賢好撚勁

重點神刀

歡迎大家加我包括掛神刀賢既巴打
想幫下人積下人品

佢好似中左兩張神刀都未中賢仔

除彩以外都有

綠藍刷H3-10帝3
紫刷Hard毒沼嘅毒中行軍
紅刷Hard毒沼嘅鈍る感覚

得1個信封淨係換左紅花
係咪無得再拎信封

係
因為活動過左

我一張遮

緊張 必中中咩呢

我FEEL到我自己中幻

想中舊野多，幻同銘都係step必中

咁睇少自己

暫時真係得幻有興趣 但好讀心

重生就要骨折了

呢樣真

又多一個
4中1
25%
唔好睇少自己

今日開放爆死輔導服務

就係呢個成功感，努力掛機無白費，但如果打贏晒所有關 可能每個月都變左例行公事拎獎勵先打，希望隻game 快d 出協力模式 多d 人玩，唔好流失率咁大

唔係睇少自己，係想中多幾樣野姐反正有償石有必中，緊係最好中舊角

暫時我都係

冇課幾十pack嚴重

我都係

而家我都係lu

無壞既
STEP 4周回必中好快既姐

唔知step保底要幾多轉

4轉
當頭RD又係優惠
100 200 1000
之後每周回9000有償
4周最後一下必中

腳唔係都係3周目 30700有償咩 但佢抽到30700張保底腳都係隨機

公告寫第4周目
我再CHECK下先

巧貴

岩岩睇返原來係3周目
應該就係佩露巴講個個有償量

最後一step唔係必中幻/銘咩

咪就係3周目最尾一下

我 真。毛轉生

即係3 pack保到底？

我隻帳係9600果期玩到而家 但中間都有手痕買下分身玩 但KEEP到尾都係得呢個

有償邊止3pack 1PACK得7840有償

1PACK得2下
當佢一周目要抽3下
3*3 都要9
你最起碼要3PACK啦

唔止la,你預3同4週有5 step
每step 都3000 石 都5幻有償

起碼4PACK起先可以保底

所以連登好多有錢仔

郁下就保底

今日我都保底

老毛

保底仲老毛

但保底唔包LR同科燈硫酸

話知你

佢地想得太過美好

追單邊LR先痛苦 我又諗起我DMC 追便利屋追到隻nero 98sc

好橙

Nero好用過但丁咁多既招特技3痴根架wo

正ac 有

佢的確係3子入面最勁
0SC 108盤就可以打出15999
但打擊感最無聊就係佢

完美星盤 基本上而家星盤技tier 1 最靚係佢同腎仔咁滯

係咩，招特技3既打擊感好正wo,打一堆怪個時跳既數字好撚興奮

如果佢招特技2係咩距離都拉到, 就爽好多
成日ON99咁要行到水平線位先識拉

星盤有常駐爆擊同攻buff
e度已經16 sc

仲要爆23 同二刀

睇埋佢1/2技再講啦

呢方面同雷姆一樣 2隻都好勁但手感唔好唔好控 所以主控唔會用佢地

果4招db技太勁

無錯
超中肯既答案
手感唔好10分都無用

仲有打大型野2技飛埋去會少幾HIT

插隻軍師 buff 哂3招技
但都唔會控佢

係
大大力
17999 18999
但有時招1/2技真係好乞人憎

相反蛋丁招特技2 真係360度都可以瞬移到好鬼爽

爽度真係比唔上V同蛋丁
蛋丁一下飛埋去啪啪啪啪,蕉蕉蕉蕉,一堆14999

V咪又係無爽度 普攻流劍機又爽過佢 埋身劈 控場佢又剩係普攻到完場 特技流數字又唔夠爽感

淨係2秒完場已經夠爽

入場就完場

今日齊all in!

即係但丁練齊技就好過Nero?

v 真係冇爽度大貓正d

6000石 gun

破神+神都 VS 終獸+神都你地會點揀
兩個都假設腎仔保底 兩個都有科燈+FF

蕉fd子
魔獸ark技9lv

V都好
爽係爽在麻到隻野唔郁
數字望落唔爽
但一定都比NERO好

緊係ur啦破神仲要勁d

幾時ALL IN埋比我?

雙UR 我既話 RE0我覺得復刻機會好大 但可能要等多幾個月

有破神炎2lv先係

NERO係勁得黎唔爽 好奇怪既角色

其實宜家物理角無一隻角練齊技係會勁得過NERO
但旦蛋練好就可以好似NERO咁
但NERO玩法可以好多元化
但就係唔夠爽

軍師唔一定要終獸都15999
自己諗

但終獸打PVP好似好勁

V不知幾爽 一條直線全部麻痺哂, 啪啪啪 啪啪啪勁撚痛

QW
加左
加加我

無破神炎2
用住炎1都OK
但都係比NERO好架啦

好thx

我本身有你好友喎

PVP有軍師夠啦
勁都係勁在大冰/超冰

呢個係另一個QW

個客仔架

我預左自己all in都抽唔齊

加左

科學魔法同普通魔法有咩唔同？
見台仔開始吹奏

6300石 gun
大多你一抽

主控都係控得1隻 其他都係最多轉下控黎開技之後又係控返主控果隻 一隊擺3隻 其實無話邊隻一定比另一隻好 想無腦新手推圖就nero 會好D 搞掂星盤已經夠借FD爆機 但如果已經開始砌隊就why not both la 鍾意咪練哂

咪理台仔
除左爆進個D高手級別

琴日睇爆進講話D台仔係度吹緊
PVP無司唔得,有司就可以1打4

我無石抽添 必中中幻就課

咁意思即係你ALL IN內抽齊就ALL IN比我係咪

祝你必中中幻

台仔不嬲on9 短視
話張帝國LR同V好夾, 笑大我個口

係好夾呀
但司就算點勁都無可能1V4
一槍一件咩

Nero 點齊星盤已經係其他角要用40/50 sc 先做到既野黎
只不過係Nero 加傷害上限手段唔似但丁咁多
所以大家練成左，但丁傷害先會高過Nero 好多
所以Nero 要靠其他角幫佢加上限

招硫酸後搖夠短，可以比腎仔用黎掛毒沼，配埋V 15秒一場，係巴哈睇到

玩小遊戲過左，可大多你700 石

講緊V 喎
司可能得呢, 趙雲

暗傷玩23 技咩

V邊夾
V洗乜玩2/3技
唔好意思
睇錯原諒我

好威WO

我未玩

咪係, 我玩暗傷學魔王果招都未輪到佢啦
上限又唔難上

即係科學魔法 簡單理解 動畫短d 起手快d?大約咁意思？

讀心遊戲

科學魔法學3700大地夠啦

係
V 1技SCT回咁快
配軍師啪啪聲啦

唔係，好似得3700 年係動畫短
科學魔法係 ds 本身千空自己會buff ark 又會buff 要成套ds 咁玩先會有dd 睇頭
你唔追玩黎冇咩意思

琥珀係咪同劍機一樣玩普攻追擊？

琥珀似木屬機女

我冇研究
@此方巴

尋晚推god d敵人都好厚抗性
用周回v完全打唔入, 轉用普攻追擊流v先打得痛
相反腎仔仲輸出到, 個50%穿透好正

去到1-1X未
幾百萬血

神刀腎又然

已經要長用大貓過拎唔到1分30

劍機大貓NERO

台服撚問下之後聖誕聖想係咪無撚用

到左1-10 有腎仔係打得快好多

同泳裝夾唔夾
好係玩暗屬

Nero大大力轟落去

ok既 但尋日有巴打講
魔王招20%暗傷boost>帝國5%暴擊50%暗暴傷

ARK特性可以防爆擊 我睇wiki話俾PVP大貓用

sorry
魔王果招係
闇属性の物理攻撃・超必殺技の威力が30%

唔係WO NERO上限仲高過但丁

劍機先係大大力

D濕9好友
6突10LV ARK
點入去
星盤
4/108
DLLM

機女姐係玩必殺

即係想要最癲既司最好就有埋魔王

唔係，我學左科燈果兩招都好快+多HIT數＋高傷

完美司既話一定要啦 呢招得LR魔王度先學到

屌呀，用信用卡課an貴咁撚多既，apple都係660有冇人知dmm用信用卡課大概幾多？

碳化水？
我想玩嫁，科學魔法仲要可以食到魔傷buff

科燈兩招係雷同火

用卡課全部計即時匯率 而家日圓都7幾啦 人地數字網itune card點解做到660 就唔知啦

等睇司buff後食評.....
Pvp一場都未玩過

我見台仔係吹奏碳化水

當然啦
ITUNES 係日本成日有做優惠
有時買1萬羊送你10%優惠
即係多1千羊
同D點數商買
佢地就咁食你呢D優惠
已經FATFAT到仆街

學學學

我果陣學黎掛3-10H 都唔錯 出手好快
唯一缺點就唔係打全體

下面答左你

但唔係有機會比人封咩

係
但人地係當地課金又點會BAN
你比唔比人BAN APPLE ID 唔係點數商責任黎架嘛

中到千空先得嫁

中腎仔就夠啦

睇下幾多人會咁做

用埋科旗一流

防爆擊=剋司

貼定先

留名等睇重生，9號再重重生

今晚開始翻風，大家著多件衫唔好吹親

9號隻克難D一定唔會係上大台既打手

但實用性好正wor
Round round都偷屌打獵人ark

育成期咪正 當隊伍升到咁上下就好似無咩用可能刷活動素材都正既

可能第2張lr好勁呢

維護幾點到幾點？

3

第2張LR咩人地死左拎到人地既能力
真係好奇怪既一張ARK

刷活動用

入得未..抽得未

入得

感覺未到好需要所以張必中掉去幻POOL算

抽左啦
3千鑽
10紅波
中哂
連新LR同克都比我中埋

訓醒未

唔好意思
幫人打主線打到溫溫下

我諗依度巴打們（包括我）既進度...無咁快玩pvp既
隨時重生到棄驚都未去到打pvp

有停過風咩

推圖推到恰著左

紅狼打PVP都好癲

紅狼個圖太橫太笨重.....唔好睇
反而鬼刃（隻火劍）個圖真係正好多

仲未維護既

想問v冇v書又冇便利屋
仲可以點做到2秒周回 ？

等3700大地算啦

重生

12-3好似係

但個模組好得意

心情唔好可以諗下點屠人

信我，d人寧願俾你屠都唔想你識回血

準備回歸基本步
玩返雷姆+emt 算了
咩神刀腎 我呸！（課金抽先）

大家會用張必中係幻定銘度

日經
幻

你真係覺得張卷留到去下星期咩

下午開機我就保底腎仔

幻個人設正太多

當大家抽到新角開始吹奏有幾勁嘅時候
張券就唔會留到

我覺得係純粹留唔到兩隻一齊出都可能會諗

4隻學回血 再SET用輔助魔法優先

用法師學3700年

兩隻一齊出都應該好多人會抽幻

武之帝9號可以抽
順便抽銘
D人機率搏幻
就好似我咁

呢2隻難吹D

又黎? 有冇絕版ARK先

武帝今日出跟幻喎

有 雷姆 emt 2張lr有齊

武帝2號到16號呀嘛

咁唔係應該幻+武帝一齊抽咩 同一個pool

幾吸引，有埋dmc兩張就正

其實我都唔知
總之係得武之帝國係2-16號

巫女 幻 腎仔 千空

比人講幾句影響又即刻重生
小忍幾時先可以真正玩一個AC

DMC 科燈FF果D呢

仲要學單體補果招 有動畫睇

Enjoy緊玩不同ac

屌，打有巫女既隊
唔屌死巫女先，真係會想死

要係佢未有MP之前屌死佢先

4隻都學復活

又準備到大重生日

如果係小浩買個個既話佢好少係呢邊出現

仲有20分鐘就維護，係公司食完飯，訓陣覺，起身就可以必中千空，然後等2周年

未抽dr stone
我已重生緊

唔set點收手

千空俾你 我想要幻 唉又要俾人讀心

4隻都學單體大回煩啲

中乜都得
唔怕比人讀心

睇睇下5隻都想要

好緊張啊 掛緊個神殿乙太+30%詠唱
想問腎仔果招高詠加埋呢個飾物就叫做"無詠"?

量力而為
有神刀腎
已心足

淨係睇動畫都睇到燥

神刀腎

高詠+自動詠唱BUFF+呢件=無詠

咁大力

真，量力而為，兩周年先係重點

根本就係勁野

咁快升滿啦

大力法師LILY都有
腎仔都係嬴全體BUFF

102/108
仲要未學武轉改
特技2
14999*1XHIT

特技黎

冇2刀要打上限唔難

姐係特技同魔法都去到上限

學埋武轉應該仲穩
唔剋屬既特技都7-8K一下
剋到應就即刻打14999

有排掛 呢家先73%

但LILI要魔+特技打上限就難D LOR
LILI魔法光暗打上限勁EZ

你腎仔會唔會學2刀

唔洗啦
學黎做WT

換左專？

當然
然後掛緊神畏服
睇下專同神畏傷害會唔會差好遠

呢個係用左神都個乙太武?

新手一問, 咁多推薦 二刀流果個skill 有咩咁好?

去到N3-16
H2-6 都抽唔到腎仔/UR 是咪可以重生

專唔係多1000上限咩

神都武唔會幫特技加任何野
所以呢個無影響

可以裝多把武器
有好多物理角都好實用

重唔重生睇你自己睇下腎仔重唔重要,
自己原AC有D咩再決定洗唔洗重

重生
我平畀初始帳畀你

多左招魔轉囉 但唔知有無學到

係呀

但我宜家唔剋屬都係大約打8~12K
剋屬先15999
所以要睇下神畏服會唔會易上到上限

隻怪冰抗低吧
腎仔最屈係我冇堆物攻未開星盤加特技傷已經打幾千

我未學
卡緊8粒彩海膽
STR+35%同武轉 個度就要8粒

係
有埋神都所以我既完美腎仔係
武轉+武轉改
應該就特技+魔法都打出上限

物魔都上到上限放魔放到冇mp就轉特技輸出等回mp遲啲出鬥快打既活動一定上場

回MP

幻

雙刀科旗

唔洗科旗都打上限啦
浪費左個科旗比腎仔

小浩2.0

佢係收藏卡

小浩2.0係忍巴

其實神畏服勁在邊+106 int

是咪中咗bug打極條bar都唔加上去

8粒彩膽點算
3月9日 能力大都係一日6粒

我咪tag緊忍巴

新活動應該有得換

能力大開一星期

正喎，賣？

聽講係你嫌人地有皇龍無機女

皇龍gay女呢

我買完 再賣畀你？

根本就冇呢個ac出現
如果有 我一定再重生
但可惜等咗成個月都冇

冇嫌 9up詐哈哈
仲等緊佢賣ac

想知終獸乙太可唔可以做到自給自足

你未買定已買？

如果我答未買
你就去搶？

咁要你地自己試

回MP個度我無擔心過
反正有一件一定係無詠,另一件我就係裝頂帽

入得琥珀未

好舒服好舒服 仲未入?

入緊啦, 射埋tim啦

有腎 無神都 有無替代品

中岀左幾次，你仲要？

冇

神獸ARK

仲有後面

神刀係身份既象徵

琥珀：要留比克羅姆

用緊禁書，哭能左

買就算了

琴晚美股輸左五皮 ds得個睇字....

神畏服咩黎

唔好話搶啦

可以買到70 PACK了

大家一齊投暗標

想喊
原本想課到齊ds一套
依家想針

照課啦 都輸咗咁多錢 唔抽番啲野點平衡心理

10抽中幻同LR
卷再中埋千空
有冇咁易

14蚊買咗nio
坐得好舒服

我單抽岀哂5隻wo

賣ac未
想收你分身

屌你老尾無人性

開服一陣傾

坐咗幾個月啦 屁股好痛
中間又冇得買其他野

FATFAT

一日未離場都唔可以話自己輸DS照課也可

課番30PACK啦

見到台仔話課咗10萬石 終於抽到冰皇.....
我心諗做乜勁

無聊過手癮用個模擬試下抽到科燈為止平均要幾多抽
做咗30次，平均係140抽
其中一次痴線到1480抽16張硫酸先中科燈

利申: 無理據實驗

出新pool前既維護係最漫長

佢哋錢多

人地愛台愛
開荒Game乜都課好課滿
都無壞
人地唔用未來視玩咪就會乜都抽出黎

食完飯冇野做又係時候諗下一陣要課幾多

戰郎巴 好耐冇見

本來係 雷セヴィア + 夜想幻律 +普軍師, 啱岩抽到隻 鬼刃シン
仲有隻 冰皇帝
打算換走錯軍師做鬼刃

ark ssr 有
秘奥録「灼鳳破」
叛逆の竜騎兵団
機竜ベルディオス
超砂獣の霊帝牙
蒼氷の守護騎士
星屑のLIVE
etc...

雖然玩咗唔係好耐, 但重生又要練技

我平時有mon po但呢2日推太快懶得去追PO

屌嚇撚親我
一入黎見到人貼倉
以為入錯post

趁玩得未耐先好重打到後面啲高難打唔到，爬塔又爬唔到仲痛苦

入錯post
梳

練技好易
你啲角 玩落去 未必打到高難

低進咪重生，升左3~4隻完全體，你唔會有心力重生

運氣已射光 一陣ds你仆硬街

你都玩左一排，隻game 岩玩的話 可以考慮買帳重生，
最緊要自己玩得爽，你想輕鬆d 定堅持落去 自己揀，
唔好覺得腎仔 神刀必需，隻game 仲有好多野玩

btw重生左可能進度會快過你呢個帳

我係咪都仆街

癲....

我自己建議趁Dr Stone合作重生較好

其實真係無得唔課金

咩驚

我搵到
皇龍機女 雷母+lr emt+lr dmc齊lr
想狗衝了

大家準備好未

買左未？

邊到搵到咁正

課小小買帳號都好抵玩，好過課落去射落海
我準備好收雙UR 帳

琴日大反彈點會輸錢 你做淡?

抽得未呀

巴打重生？

係.... sqqq option

請問以家死左server定要用vpn?

維護緊

3倍再option

維護到三點

暗訓想交換暗龍騎玩了

等緊賣家覆 價已出

Facebook

收我個雙ur未？

唔係，如果高練又平價可以玩多個小號，因為我無課唔會抽到Ur,想玩下

平收

貴過五百我負擔唔到

我出100

我原價200放詐

我出100

覆錯頭先

有無圖睇下

魔靈召喚

搖滾準備

暗訓求換暗龍騎 想試玩了

刷首抽麻唔麻煩?
想抽下野過下手癮

大家可以更新定隻game先

刷到天荒地老

刷唔到首抽 太難

243 個個潛力好高
一個法師百搭ARK
一個物攻百搭ARK
等下個月ALLIN英雄祭就搞掂

咁算啦
刷翻FFBE算...

呢個帳d 角同我差唔同，想收個中高練度
唔急，慢慢等呢度巴打放d 超平貨出黎

聽住ds op1等抽

要中高練度黎做咩, 初始號又有石挖, 唔好咩

I’ll be thinking for the same thing I always do
It’s always you

唔係 おはよう世界 Good Morning World咩

自己玩一個掛一個夠啦，另一個想體驗下UR
我對抽蛋無興趣，無慾無求

其實ur 無乜特別

佩服巴打咁忍得

第2個ac有無推過主線

維護緊？

摩巴抽邊個AC先

係 3點開番

準備抽野喇

無石抽 得張必中睇下射中邊個已有千空

我得一個ac

唔係留左後路咩

N2 開咗3個藍井

其實差唔多 我都係一個玩活動腳 一個玩主腳團 跟住都無咩心水想玩咩了

Ac lc243有巴打問緊 要買就快了

追埋腎仔科燈 腎仔千空水著 純法師團

玩2個ac既人係咪痴線
呢隻唔係普通養生驚

我可以玩莉莉 腎仔 千空團

養生啊 當打完曬就係掛機 前題係要肝左前面個PART先

到你推完主線去到開始到升ark 階段再講啦

你未到養生期姐我主ac 掛足24 小時

真入左養生期就會想玩多個ac

@幫幫手上下水
玩成點

問題係dmm冇得雙開
用模擬器又load得好慢
如果唔係我都想同時玩兩個ac

Macbook 用bluestacks 模擬an機幾快喎

之前講過一次用雷電64位元版 慢dmm 小小 仲有聽刷巴講過佢用BS都無問題 但我部廢腦用BS太食資源先轉用雷電

所以我話另一個帳要玩就收中高練度，我唔會再由頭升起

GAME已棄

入得未呀抽得未呀

果個啲石留番2週年
DS啲角唔係必要

我原本用到，轉左果個setting 就用唔到

login 搶鳩番個ac

我一陣抽中邊隻就會全力吹奏果隻

小忍搵咁多錢
咁都唔送個雙UR比我
枉我教過你野

摩巴終於睇透之前聽你講仲要追全套
我睇睇下都係放棄DS保軍師底算

追ark 先係主菜 科燈同新LR

我星期五都有CALL SQQQ
day trade賺左D就走

試過幾個 用雷電64係最順 不過個畫面冇咁清

武國又唔係好必要
9號個張好似又怪怪地
科燈 我都放棄埋 得2,3隻用效能先高 仲唔係必要既

入得未呀屌

9分鐘

+40係146INT

食左飯未 課?

科燈都唔抽咁幾時先抽
之前個個求科燈
而家有機會都唔上

我主要追科燈 但又心思思想玩司 因為鍾意槍角 我都係抽新pool睇下中唔中LR再諗翻兜舊pu

唔了 再課無錢食飯

有巴打hold咗 等佢畀錢

重生了
皇龍機女
以後都唔再重生 唔收ac了

大家都唔將千空ark 放係眼内

cls

咁係咪一陣追埋神刀腎?

因為出左腎仔 大環境轉左
而科燈主要係加護 V 同泳女用先發揮到
而有強力打手 V更加唔用都無問題 用專武專上異常
放棄算

延長維護, 大家可以收收皮先

我預百夜千空會好勁 唔係吸引唔到人抽果個pool 只係未有資料流出

我一直都想要皇龍機女 終於搵到

邊度收番黎

會追
但追唔到都唔使重生
因為機女世一

【お知らせ】
本日13時より実施中のメンテナンスについて、最終確認で不具合が発覚したため、メンテナンス時間を延長させていただきます。
皆さまにご迷惑をおかけし、申し訳ございません。
終了時刻が決定いたしましたら公式Twitterにてお知らせさせていただきます。

我褲都除撚埋你同我講delay

我都覺先一波科燈cap 水，再黎多波千空ark

留名等DS完左後吹奏科登

屌!!!!!!!!!!!!!DELAY

唔係第一日
妓c 岀果日都係咁

哦

原來千空未出資料 唔怪得搵唔到 張武力好似流流地

CAP左圖等BINC

如果我有皇龍機女都重生
每人送一pack

Lm

遲過武國出就一定勁過佢啦，唔係邊有人抽

著返褲先,DELAY了

最重要係暗暴 但通常評分高既暗屬角本身星盤都自帶左

又遲開ser

夜小小比個acc你，揸緊車，等等

佢咁樣分開出都唔知一陣抽幾多抽好

武國唔太吸引講真,除非乙太好勁

未開就緊係話唔抽 陣間就又話要重生架啦

lm

你夠定力一個禮拜唔上呢個POST咪忍到下星期比較埋先出手

主ac要追齊
後備ac 唔駛

有咩ac咁正？

延長

玩2隻要追2隻課2隻你癲既程度同刷巴差唔多

未定

陣間使唔使又要轉日本id去app store更新？

我等兩隻測試晒先抽，雖然預左唔中
急不在一時，我依家主力升腎仔

我講緊你送比我地個一pack

我預可能又係槍/飾for返司 不過槍黎講本身槍都幾多勁野 係無角岩用 可能飾物機會大D

更新定先

依家轉咗更新定一陣就唔使啦（應該

龍騎兵ark仲勁

BtW冇DMC LR 做唔到完全體

機會唔係成日有
我覺得有機會就要盡量把握

收皮啦無我心既
LM你走數

留名

9號先抽 咪得lor

最少都要追返科燈 其他新野可以睇定D

我以為你賣ac俾我 引我重生

因住中1001